陶輝係咪唔識開FB分身

用埋真名係D公廁谷度做犯法野驚死人唔知係佢咁

陶輝用真名上網冇人信

佢如果唔係靠2019 年鎮壓後生仔上位

香港有撚人識佢咩

你都遲左差唔多兩年、蘋果報出黎，你先知姐

咁撚有錢
一個月廿幾萬都貪埋呢少少錢

老蘋不如考慮依個故仔單獨收錢

pushpushpushpushpush
push

我要陶輝坐監！無長糧咬！

唔係今年你都唔會知
除非咁岩係租客